建議大家一齊告香港警務處長容許下屬襲擊市民

建議大家一齊告香港警務處長容許下屬襲擊市民 !

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求